cctvb直播差佬列陣，準備清場

軍器廠街列陣

Push

push

好撚快清場
在場人士應盡快離開

有警前進緊

灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from cctvb live

應該準時12點

灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from cctvb live
立場有live

大家應該快點離去，留有用之軀再作打算。

灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live

push...

推呀 快走呀

屌你老味話到明會走仲清！

做乜9仲擋?班狗無性架

求帶走死守義士，你人多都守唔到架， 下面幫你拖既人都會被捕，香港 係屬於你地，求你地，全散呀，唔值坐十年，！ 打游擊架 ，不被捕

舉藍旗

大量狗隻向立法會 要散喇 be water 快散

拆緊鐵碼

.

喂吊唔好擋呀，穿頭架，仲傷過留係入面

中信附近

到中信附近

到中信 龍和!!!

係出面搏拉點解唔入會議廳搏拉?起碼入面有記者..

到中信龍和
灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live

在場巴絲小心啊

灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live

到中信龍和

到中信龍和戒備中

10分鐘前
灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live

又話有老解

未走快走，路已封

到中信龍和極速推前到鐵馬

10分鐘前
灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live

到中信龍和 極速推前到鐵馬

10分鐘前
灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live

黑旗

走啊

放左煙霧彈!!

到中信龍和極速推前到鐵馬

10分鐘前
灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live

放左煙霧彈

到中信龍和極速推前到鐵馬

10分鐘前
灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live

推

放左煙霧彈!!!拎左槍出黎

到中信龍和極速推前到鐵馬

10分鐘前
灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live

大量催淚彈攻擊中

推！放左tear gas!

投擲式催淚彈

5分鐘前
放左煙霧彈!!!拎左槍出黎

到中信龍和極速推前到鐵馬

20分鐘前
灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live
icable
now

投擲式催淚彈，推進到添華道

5分鐘前
放左煙霧彈!!!拎左槍出黎

到中信龍和極速推前到鐵馬

20分鐘前
灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live
icable
now

Be water! 撤！撤！撤！

警方接近立會

1分鐘前
投擲式催淚彈，推進到添華道

5分鐘前
放左煙霧彈!!!拎左槍出黎

到中信龍和極速推前到鐵馬

20分鐘前
灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live
icable
now

隻煙好勁
根本衝入去打人乜都拍唔到

走！走！走！

警方接近立會，現場極大煙

1分鐘前
投擲式催淚彈，推進到添華道

5分鐘前
放左煙霧彈!!!拎左槍出黎

到中信龍和極速推前到鐵馬

20分鐘前
灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live
icable
now

龍和道有大批警
警方接近立會，現場極大煙

1分鐘前
投擲式催淚彈，推進到添華道

5分鐘前
放左煙霧彈!!!拎左槍出黎

到中信龍和極速推前到鐵馬

20分鐘前
灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live
icable
now

警方清緊添華道

1分前
龍和道有大批警
警方接近立會，現場極大煙

3分鐘前
投擲式催淚彈，推進到添華道

8分鐘前
放左煙霧彈!!!拎左槍出黎

到中信龍和極速推前到鐵馬

25分鐘前
灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live
icable
now

警方清緊添華道入緊立法會

1分前
龍和道有大批警
警方接近立會，現場極大煙

3分鐘前
投擲式催淚彈，推進到添華道

8分鐘前
放左煙霧彈!!!拎左槍出黎

到中信龍和極速推前到鐵馬

25分鐘前
灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live
icable
now

警方清緊添華道
已經進佔煲底!!!

1分前
龍和道有大批警
警方接近立會，現場極大煙

3分鐘前
投擲式催淚彈，推進到添華道

8分鐘前
放左煙霧彈!!!拎左槍出黎

到中信龍和極速推前到鐵馬

25分鐘前
灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live
icable
now

盡update 求推post

1分前
警方清緊添華道
已經進佔煲底!!!

3分前
龍和道有大批警
警方接近立會，現場極大煙

6分鐘前
投擲式催淚彈，推進到添華道

12分鐘前
放左煙霧彈!!!拎左槍出黎

到中信龍和極速推前到鐵馬

25分鐘前
灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live
icable
now

去灣仔，入教會避！

1分前
警方清緊添華道
已經進佔煲底!!!
夏慤灣仔方向被block

3分前
龍和道有大批警
警方接近立會，現場極大煙

6分鐘前
投擲式催淚彈，推進到添華道

12分鐘前
放左煙霧彈!!!拎左槍出黎

到中信龍和極速推前到鐵馬

25分鐘前
灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live
icable
now

添華道再放催淚彈!!

1分前
警方清緊添華道
已經進佔煲底!!!
夏慤灣仔方向被block

3分前
龍和道有大批警
警方接近立會，現場極大煙

6分鐘前
投擲式催淚彈，推進到添華道

12分鐘前
放左煙霧彈!!!拎左槍出黎

到中信龍和極速推前到鐵馬

25分鐘前
灣仔警總開始列隊迫近!!!
大量警車開始向政總進發!!
有速龍!!!
source from
cctvb live
立場live
icable
now